(有圖)對面有兩個短裙小學生坐得不小心

射咗

FBI is watching you

FBI Open the door！

你射左定右

BIDEN IS WATCHING YOU !!

射左射埋右

兩響炮

NG HO AR

BIDEN IS WATCHING HER !!

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

你大獲了，小丸子今晚返去一定會同爺爺講

一定俾佢爺爺一拳打爆